聽返首舊歌真係好尾機

好似係玩玩下搞笑既歌，咁多年過左後差唔多樣樣中

羅大祐 皇后大道東

可惜當年首歌D人當純FF,估唔到應驗左一半

以前覺得係膠歌

年年回歸都聽

如果當年知道中咁多既話, 應該會勁反回歸

膠歌變咗做神曲

蔣志光